手足勿衝動，案底留一世。

絕大部份人其實係唔怕被打被捕，係怕有案底。
好多人好支持勇武，但請唔好亂煽動。
監唔係你坐，將來條路唔係你行，有案底係一世。唔好淨係上連登留一句「多謝手足」
如果要多謝，請你自己去做勇武多謝佢哋。

勇武都要諗清楚，特別係掉汽油彈嘅手足，請諗清楚你行哩條路最壞結果係咩，你家庭背景支唔支持到你案底後嘅未來。
特別係年輕人，請三思再去做，諗清諗楚。

全民勇武講就易，但成年啦，大家都知香港冇可能會做到。
勇武地下化、東印度係較為低風除做法。
大家其實都有數，國安法聽日係好大機會過，武力不對等，其少數勇武，只會累死勇武。

五毛，拉

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

場仗有排打，唔好亂咁犠牲自己，唔好衝動。

事實黎，監你坐？你養手足一世？

拉

唔好浪漫抗爭，哩個係好現實問題。

靜啦你 有乜事佢會喺鍵盤後面幫手足㗎啦

想問你做前線？
到時有案底你養手足？
哩個係現實問題，唔係熱血就得。

五毛，又係你

我都覺得大圍氣氛同氣勢同之前差好遠
聽日真係睇定d先

推

有時見到ig有啲post係用情緒勒索啲人出去
然後又真係有啲後生仔女會因為唔出去有種內疚感而出

希望出得去既人係真係有三思過
知道面對緊既風險
如果你係清楚了解
我會好尊敬同現佩服

但如果你純粹係因為基於內疚感但冇思考清楚面對既風險
希望你地可以諗清楚先

真

真心膠？
好明顯串緊佢鍵盤戰士啦

哩個都係其中一點，聽日局勢已經唔係612，612有出過都知，當時大家同警察好近，但都冇而家咁仇視，而家係雙方都想置對家於死地。
武力不對等下，勇武只會係受害者。
如果手足諗清諗楚，真係無限支持，唯有眾籌安家費，但我想啲人唔好衝動。
有咩事，邊個去養手足同佢家人？

一早已經輸咗

我知有部分係諗清諗楚嘅，但我都知有部分係真係衝動/被煽動，最好例子係柴灣警宿，15歲少年和少女掉汽油彈被捕，哩單好明顯係因為煽動/衝動。

你試下擋車門，應該有人推你落地

五毛又係你

輸咗就唔會係而家咁嘅局面啦

有時睇到啲ig文宣
見到有啲真係好煽動性
叫人做啲成本極大既野
然後出po條友根本自己就冇出去

唔係話冇出去就唔可以宣傳活動
但你叫人做呢啲野時
都要提返人地個風險
否則好多人可能真係情緒主導冇諗清楚就做左

你指某啲文宣係「是你教我們和平無用」哩啲？
其實我覺得係講事實，但我哋嘅問題係唔夠勇武，如果多勇武，其實係冇問題，問題係太少，咁就射同推哩班勇武去死。
都文宣咗成年，勇武又多咗幾多呢？
大家心知肚明，香港做唔到全民勇武。

721

你都一早浪費咗個acc

唔犯法可以拎到香港主權既方法勁多
唔洗留案底既

出得去預咗有風險 如果各位前線都係咁諗 依場仗跟本無得打 革命係會流血嘅

講真而家咁嘅經濟環境搞到咁，仲有民意基礎咩？
去到而家我覺得反而多左人開始支持國案法

點解唔看清現實，咁多無智慧咁吹雞叫人去送死送頭

Agree 不值得

ac是小事，送頭是不智

勇武首先唔好送頭被補,
留返有用之軀執行真勇武, 要做忍者, 一擊即中

一講罷工
我就知道聽日可以準時返到工

一日未死都未輸
你可以話呢刻我地係輸緊
但無人話聽日就係end game
收皮啦你

我知，但唔好煽動。
我哋族群偏年輕，有啲真係未成年，唔好煽動哩一班。
如果諗清諗楚，眾安家費又點話。
最衰係嗰啲衝動，真心賠唔到個仔/囡人，賠唔到佢前途。

你藍絲啊，我身邊冇個支持。

人無事先做到世界冠軍㗎嘛
感激咁多位前線手足嘅付出

放棄啦，明天準時返工，不要送頭

好大隻五毛

好多連登仔已經唔聽人勸。。。

Yes sir

Pull

我點五毛法。
我講現實姐。
咁多手足有案底，想問下你做過咩？
安家費都傾唔掂，冇人搞，邊個養手足同佢屋企人？

老實講 冇諗住出班人
唔應該宣傳
屌你依家唔係上年6月

終於有個啱聽既post

Push

push

一睇就知你唔至係五毛 係狗隻

同意。
其實我覺得去做和理非唔係問題。如果心中有數某啲文具或行為會有案底，就要三思而去做。
而家出到去，都預48小時，但有啲唔係48小星寸咁簡單。

真係 有堆文宣ig睇佢打既野睇得出佢係好細個

可以講句佢要過唔會過唔到
捉哂班勇武都得
佢哋咁樣犧牲唔值

同朋友傾過依個問題好撚耐，依家嘅人係咪真係知道出黎為咩，有咩代價，有咩後果，有咩成效，值唔值得
作為一班思考能力幾高嘅大學生一齊諗都俾唔到一個concrete嘅答案，因為真係太複雜，我唔係要求大家搵到答案，但至少要不斷迫自己去諗，每次行動都諗清楚
但依啲係for你落場前，到你諗完決定落場，就可以自由發揮，過於理性有時會限制自己，當然set rules保護自己都係必要

同你好識啊，識你老鼠。
一睇你就係智障添

出黎商場集會好了

尢其汽油彈 高風險0回保
扔咗唔知幾多千枝 冇一枝傷到狗
最多用黎起火

係狗就梗係想你更多人出 更多人比佢打啦 on9而家樓主係叫人三思而後行呀

你真係ON9之前有個工程ching 拉左無左工去做手工/ 沖coffee 你日日沖出去打狗啦拉左你我精神上十卜你, 之後準時返工898

係。
抗爭係有血鮮哩個係事實。
但歷史上有邊場抗爭似香港咁？
繁榮之地出抗爭，極少勇武，極多和理，極依賴外國支持。
如果多勇武，其實係唔會輸，問題係大家連罷工都唔敢，點會期望全民勇武？
犧牲嘅只會係哩班少數勇武，咁不如請勇武留有用身軀，搞地下化或東印度。

唔好為掉而掉，要知自己實力喺邊。

推 接受現實 勇武已經到左盡頭

師兄你個世界調膠轉左喎

留喺屋企上連登就唔洗送頭

盡你老母。
係有瓶頸，唔係盡頭。

冇立場叫人唔去
但我覺得聽日係好唔樂觀 無論地點定時間
希望大家冷靜諗清楚

家睇連登做冷氣軍師抗爭啦
勇武送頭不了

勇武地下化係低風險? 拉咗幾多單深夜扔汽油彈?

比人拉反而仲小事
你唔會有咩事
比人拉之前你可能傷殘/死亡
恐怖既野係制度出面

搞左成年 都未做到制度化滿足戰士由錢武器安全居住需求
一句地下化就你地自己搞掂
只係打官司可能幫到

收皮啦 自私連登狗

政府廣告？

唔係抗爭 本質上係打緊仗 係戰鬥人員
打機之前都要考慮自己同敵人力量對比啦

唔係講緊呢種地下化啊。。。

如果覺得喺班細佬衝之前叫佢地認清後果就係五毛
咁係你地推緊班後生去死

唔係指哩個啊。

咁係邊種? 無牌槍械都拉咗N單。

送頭 不了
以後都protest from home

好煩呀屌，成撚日喺度引戰

啲ig page....

比人拉冇事？你訓咗成年？
制度出邊抗爭高風險，因為我方好明，武力又極不對等，地下化風險有，但一定冇明面咁大。

比人拉 經過個拘捕手續 證明你個人唔洗死
冇比人拉果D 好似831 好似理工逃亡果班係會死既

聽日唔係決戰黎，大家唔好訓身。

屌你老母on9

以前仲會講武運昌運，成年見到咁多手足判監，真係講唔出啦。
儲錢捐安家費好過。

戇尻，無案底抗爭呀玩？你一年前咁講可能都合理啲。
不過我同意你話要現實少少個點

推

有人係諗清楚然後去，ok，冇問題，最緊要知自己做咩。
但有啲係真係情緒行先，特別係未成年嗰班，未諗清楚被捕後果，未來後果。我係呼籲哩班唔好衝動。
唔好上連登打句：「多謝手足」就得。
哩啲現實嘢，要諗清楚。

理性啲諗 聽日係表決唔到

立法會主席梁君彥預留30小時審議，恢復二讀辯論佔8小時、全體委員會審議階段佔16小時、三讀辯論佔6小時。

唔抗爭等天滅中共？
甘地 曼德拉都坐過監啦
抗爭意志都冇點解美國要出手

都驚架 好似你咁
坐監重要上呢維穩

純粹係提一提出果班 認清個後果
好多時候衝動上嚟 會唔記得個後果有幾大
你都唔想出嚟嘅手足係一時衝動啦

28號立埋國安法就真係唔駛再出

你講嘅同提醒手足係無衝突
落得場 就應該已經預左有機會比人拉坐十年咩都無曬
如果唔叫班後生諗清楚 你只係推緊佢地去死

係，因為我知有班人係真比情緒行先，我純粹只想佢哋認清現實，知到未來要受嘅嘢，如果清楚咗，冇人會有資格反對。

你坐咗未？
好多人都唔想坐監。

就係驚有啲唔清楚，特別年輕嗰班。

佢地會幫手係連登推post

28號未係立法架
六月下旬先係真正頒布法案

純粹提一提姐

聽我講
唔好掉汽油彈
認真
哩樣成日比對家抹黑萬一拉咗刑期又會重左
又未必真係傷害到啲警察

半年前講緊啦
大把人話我五毛

講到心都淡鳩埋
宜家唔撚理啦 監又唔係我坐
睇完好嬲就算啦

尤其係老豆搵仔
精人出口 笨人出手既表表者

連登半年前已經係咁啦

之前一開波勇武抗爭係有用嘅，撤回條例其實好大原因係勇武抗爭。
但武力太不對等，對家愈來愈冇人性，勇武又少人，其實勇武哩種方式真心只會累咗勇武自己，實際可以幫到又有幾多？
勇武非無用，只不過唔係咁用。

通過先 後立法

勇武應該點用呢咁
武器永遠唔對等嫁啦

未睇唔到加強武力程度會達到任何戰略目標。如果係咁嘅話，我會傾向用和平至中等程度去玩，減低對我方有生力量嘅損耗。

東印度，海外，本地係做唔到哩啲。
勇武只要夠多人，其實係會贏，問題係極少。

阻到國歌法又點
國安法呢？
今次唔出去唔等於妥協唔等於屈服
你估得返聽日咩
有勇都要有謀

有冇人等緊六點幾出去

之前有，撤回條例係靠勇武，但而家睇唔到。

萬事小心，唔好被捕，諗清楚先行動。

你给中共迫害过没有？
很多人都不想被失踪被迫害

给中共管治那都是坐牢
只是牢房有多大而已

唔好講細個嗰啲
大啲後生嘅都有部分人係咁
有時要理性少少
唔係嗌唔好勇武 而係時機都要計過
要有計謀

係，我認同527出去表態又好乜都好，但機會成本要控制住。

係無可能達成嗰戰略目標情況下，減少手足被咬之後告重罪嘅可能性。

好多人冇諗到，錢係有限資源，但我哋每一個手足嘅有生力量，係比人咬咗，等上庭期間，係大打折扣，甚至一去不返。

輸唔緊要
留返條命總有機會翻身
直接送頭就一世，到有機會嗰陣你都唔會幫到手

金鐘佢地已經布晒防，天羅地網
唔係612咁佢地未ready，比半日你慢慢企穩陣腳
今次一定係未開波已經濫捕一輪

上年反送中到而家，我相信有好多被失踪被自殺被迫害。

大啲我真心無力呼籲，細佬就較易情緒行先。

完全同意 樓主所講

隔離出post 跣鳩啲手足 落街嗰班仆街,
祝你早日被告煽惑他人參與未經批准遊行
陪肥佬黎入去坐幾年

呃，遊行我覺得冇問題，遊行係權利黎，但叫人衝叫人掉汽油彈就好大問題。

驚唔係罰嚟㗎，到呢刻都未諗好千祈唔去好，因為你未準備好。

有咩事會幫手喺連登叫黑警死全家
出去？不了 我有屋企人㗎 等啲孤兒手足去得啦

驚你老母春袋跌好撚過啦
當大部分人有案底
再無後顧之憂
你估下個後果會係點
班狗仲敢咁囂張
我切柒煲湯派撚埋比你老母飲

你同白頭佬有咩分別

你係咪派膠，大部分人有案底？

當？

你似打擊緊士氣多啲

當乜撚？
你派膠定真on9

不求浪漫輸
只求慢慢贏嘅fd

比狗打相比起黎真係好小事，如果真係打完就完左件事
現代維穩手段真係勁好多，乜柒案底，本質係政府唱衰同迫害一個人
古代邊有啲咁嘅嘢，坐完就坐完啦，一係殺左你一了百了，唔係留低你要你生不如死
或者換個角度睇，只有計劃短期內自殺嘅人先可以無後顧之憂出

士氣唔係咁用，我係叫人睇清現實。
612嗰陣同今日係兩回事。
當你見到咁多手足被判監，有啲仲好好生，我真心叫唔到「全民勇武」哩啲。
和理非我就覺得要出嘅。

總之就唔好送頭, 係香港家下無方法制裁港共同黑警既情況係輸得好甘, E家最主要既目的係要表態, 希望外國出手制裁共匪, 單靠香港人自己係無得同國家機器鬥.

連立場記者拍攝都比人從後熊抱暴力抬走
你而家想控制思想
想喊停想衝嘅手足
呢啲唔撚係思想鉗制咁係咩

我有喊停手足？我點控制人思想？
我只不過係叫佢哋諗清楚先出，唔想佢哋未來後悔，咁都控制到人思想。
我咪可以統領國家。

戇你老母鳩
你第一句講（絕大部份人其實係唔怕被打被捕，係怕有案底。）
我假設大部分人因為咁衰撚左留左案底再無所畏懼
你覺得會有咩後果發生？

某程度上樓主呢個post都係維穩緊

我經歷係 只要你做過中共唔想承認嘅事
唔理你係平民，受害者，軍警，抗爭者都好
真係會消失架 六四有隊士兵一個排死哂
消息係軍隊反共 滅完同家屬講操練意外死亡

又係案底嚟做阻嚇
屌你老母閪啦

大家量力以為 維持批判性恩考 考慮過承認到風險就做 承受唔到就用呢一種方法去compensate 抗爭永遠唔會只係得一種手法 大家加油

國安法過咗之後記得唔好亂講嘢, 案底會留一世, 記得保存實力

咁係你假設姐，你確保到？
我就好撚肯定有案底好難搵工，又冇得移民。
抗爭唔洗食飯。
人哋唔洗食唔洗住唔洗訓，有案底有幾難搵工你知？又要受幾多白眼你知？
我咪講咗，你屋企有家底允許你有案底，你咪去衝囉。
屋企冇嗰啲，就請三思。

哩個叫現實，我想問我有邊點唔係現實？

係架，彥霖已經係啦，點會唔知。

幫政府維穩, 每個post 收幾錢?

有關移唔到民
代表其他國家口講stand with hk,實際理撚得你死

你而家唔係分化緊？
（當你見到咁多手足被判監）
你覺得唔需要全民勇武係你嘅事
和理非你就覺得要出
被判撚左監嘅巴打就唔洗理？
我岩岩就係問緊你當你認為當大部分人都受撚過靶無後顧之憂出到嚟個格局會有咩變化

我冇撚話話抗爭唔洗食飯
唔好偷換概念
只係你似維穩緊
人地做啲咩關你撚事
你有你做

曼德拉點樣贏？睇完再諗點做

推
老實講
包圍政總已失去重點
開花亦都唔會有民意支持
係18區做翻文宣唔過份啫
各區嘅文宣早已被藍絲破壞得7788
無咗527場運動又可能再一次陷入無力感
和你sing係商場又大風險
大家亦有想出門口嘅心
覺得唔忿氣
要令香港人保持憤怒，文宣日會係最好選擇

你係現實呀
邊個話過你唔現實

你個假設係冇可能成立。你嘅大部分人係幾多？
要幾多人有案底先可以令個社會消化到哩件事？你有冇實例？歷史上有冇實例？
我唔係覺得全民勇武冇用，我一直覺得好有用，重點做唔到。成年，文宣咗成年？有眼睇，又有幾多勇武？根本做唔到全民勇武。

我一直講緊哩樣嘢，你要同我爭論就請對準我講嘅嘢。
咁我做嘅嘢，又關你咩事？

笑撚左
巴打心水清
佢見我派開膠諗住拉埋一齊講

現實就係維穩？

你係度維穩, 預咗被人屌

你想咁諗我都冇計。

我好撚驚俾人屌啊。

關於工嗰度，我認為佢哋應該要拎綜援，佢哋冇錯，係政府迫害、某啲僱主迫害，唔撚請咪罷鳩就，屌佢老母，直接拎綜援退休以補償損失

有沙律，唔洗怕

冇人話話確保所有野
你都唔洗大鳩me
照你咁講如果我冇家底
但全家都有案底
我問返你會有可能發生咩事呀柒頭

我唔知拎綜緩係咩情況。
切身處地諗一諗，你會唔會二十幾歲人，拎綜緩過成世？

可能0.3
國安法將至

要令香港人保持憤怒
你睇下樓豬講緊咩

我就確保咗有案底好撚慘。
答番你：二百萬人有案底等於二百萬人冇案底，咁你係咪要叫二百萬人齊齊去自首認有暴動？
屌，哩啲說話真係on撚9。

我有叫人唔好憤怒？

抗爭差唔多一年, 每次有event 都有account十二點打後叫人唔好衝動, 唔好送頭, 你想做咩大家明啦。 你現實生活撈唔撚掂要靠幫政府做打手先開到飯?

你要有憤怒先有動力
但又唔係叫你冇理性

樓豬都係叫人諗清楚先好做決定
因應自己能力

我唔知嗰啲咩人。
但我講嘅嘢有邊點係錯？

東印度方舟計劃

我一直講緊哩樣。
和理非出去係唔驚，如果想做勇武，就真係要諗清楚，如唔係叫人唔好出。

你都講到又難搵又白眼
做乜仲要作賤自己
成個社會都迫害緊你嘅時候你仲同佢做嘢
你又諗一諗，返工真係好有成就咩？大部分人都只係比人宰割緊，純粹成就別人
二十幾歲唔退得休

個啲account咪係你啲同事囉

我唔係覺得全民勇武冇用，我一直覺得好有用，重點做唔到。
有用有用架各位
係做唔到咋嘛
教教豬了
同志加油 領導不會待薄你的
你的三毛說打到就一定打到

哈哈

佢真係當人戇鳩
正腐皮其實好易帶動
希望佢能夠從中搵到一絲慰藉感

你真係訓咗成年，理想化成件事，鍵盤你做晒，人就你推去死。夠鐘啦，鍵盤開動，目標說服人去勇武。

咁係點

見到好多正皮，開始覺得自己有問題啦呢

輸咗仲有得你出黎？

二百萬人有案底等於二百萬人冇案底，咁你係咪要叫二百萬人齊齊去自首認有暴動？
不給力了同志
操你媽的五毛不是這樣做的
我已給領導打小報告了
你這個屌毛慘慘豬了

你咁樣係唔會令我驚架

巴打休息下
呢啲柒頭大家都明佢想點
我地訓教嗰陣佢仲要mon撚住個post
好辛苦的

你覺得有得冇得分別係咩

如唔係叫人唔好出。
你就係叫緊人唔好出

連登仔幾時先明白堅忍呢個道理

你真係唔識點睇五毛，五毛係唔會喺哩個鐘數做嘢。

邊一句，請明示

露底喇柒頭
我幾時說服過人勇武
我係問你（當）呀
你岩岩最撚執著嘅（當）呀
似係你禁止他人做法多啲喎

要多正皮post有幾難傻閪

當乜撚？
真心唔撚明你想點。
禁乜撚，講兩句禁到我做咗雜總個位好耐啦。

吖～你又幾撚貼近時事架喎
抵讚抵讚

破你膠處（笑）

你最多正皮嘅post，其他都好少，唔過三位數。
係你話我拎正皮打飛機先架，我貼題搏番你炸。

洗撚你讚，你貼地小小，唔好淨係鍵盤，出去遊下行，做下勇武。

啥时候让你这个屌毛用杂种这个字眼了
你是不是不想领工资了

你一湘情願我都冇計。
開心就好。

好叻叻喎
比你搵到我喺連登嘅post添
高登呢？
第二個AC呢？
領導說你太他媽智障了
要再從新教育

不要緊 慢慢來

對對對
開心就好 開心就好

原來高登仔黎
冷番高登啦plz

訓醒先再推推🥺
你慢慢mon post毛毛🥺

明你唔想手足送頭但你個標題真係好警訊feel

比多啲人見識下咩叫滲透 嗚嗚🥺
希望聽日呢個post仲係熱門啦🥺

自己要想清楚

仲以為你會出去勇武/自首全民案底添，挑，又係鍵盤戰士。

Sor
諗住精僻啲。

on9
蛇咬都唔認罪 告得入先算啦

承你貴言，你知唔知你有份令哩個post成為熱門架

有好多入咗
告唔入係和理非，勇武斷正/有攻擊武器，難講。

冷
太他媽難懂了🥺
你知唔知連登頭嗰批會員係點嚟
毛毛你這樣不對了🥺
要被領導打屁屁哦🥺🥺🥺

長知識了

仲打j自己係高登仔，訓未啊，又話訓，多謝推post

你至少提醒左d 小朋友
有部分好細過既
要自已做足準備 諗清楚做勇武
唔好亂咁煽動人地 做勇武

岩呀 鼓吹和理非
你我有責
和平理性非暴力式抗爭
用愛與和平嘅力量穿透坦克
正如美蘇冷戰 用返你最鍾意用嗰個（冷）字
都不費一兵一卒令蘇聯瓦解
我不嬲都話我buy你架
係我打左你小報告
你懷恨在心咋嘛

忌浪漫、宜流水
留返條命同佢鬥

岩呀 鼓吹勇武
你我有責
全民勇武暴力式抗爭
用暴力嘅力量穿透黑警的盾和槍
正如鳥克蘭之戰 用番你最鐘意用嘅（勇武）兩字
用勇武的鮮血令中只瓦解
我不嬲都話我buy你架
係我篤穿咗你鍵盤戰士
你懷恨在心昨嘛

唔好浪漫抗爭，哩個係好現實問題。

萬事小心，諗好plan好先做，諗定退路，一定要睇哨gp。
鬼一定好撚多，捉鬼不可有，防鬼不可無，唔好太易信人。
三思而行。

操你妈的
领导说不满意你他妈智障露馅言论
连连登和高登的关係都傻傻分不清
现在要扣工资现在你满意了吧
叫我们这批潜伏了这么久的高质用户情何以堪啊
都没法煳口了 操你大爷的

咦 暴徒

好驚驚添。
鍵盤戰士起行未。

哈哈 想chok我🤪

Ig果d日程表
係唔係都叫人出去
明知果樣野都係伏

唔好犧牲，今次人地準備哂

手足希望你哋去前可以睇下

應撚到

睇嚟你連做資料搜集都有啲問題

我只會睇2019/6/9之後，之前我唔會睇

算啦, 叫人出去果班分分鐘係為左有花生食。
有手足被捕班友最叻咪出post 叫認人
加嬲豬

多謝手足都唔好講？
照你道理，任何行動post都係叫人去死？

你睇下你自打嘴巴到

點自打嘴巴

冇鍵盤戰士辛苦

屌你老母你試下入去受呀
十碌廿碌呀

唔清楚

R呢個post 同cctvb 成日播晇「停止暴力，回歸理性」 有乜分別

先莫論和理非/勇武嘅成敗得失對與錯
你唔認為你嘅標題偏頗具誘導性？
我冇鼓吹緊啲乜野
我姑且當你係和理非
開個post標明【手足勿衝動，案底留一世】
說好的兄弟爬山 各自努力呢？
會唔會有勇武出嚟開個post話【手足忌寂靜，遺憾留一世】？
如果話出嚟之前各自應該衡量返自己嘅能力
同之後可能需要承擔嘅後果會唔會好啲？

邊個同你手足，足你老母

你睇下你screenshot嘅日期
唔想再話你
我覺得你似真心膠

agger

見到日D鍵盤戰士的風涼話就知唔好送頭

日頭終於有人話，瞓前睇完睇到到好炆

睇用字都知乜料啦 扮乜撚手足

硬要别人点得这麽明
现在因为你这个智障
钱都被扣了
我不管 中午的饭你给我打四两！

忍一忍呀手足

我出去不嬲會諗最話結果，我認為承受到先出去。而勇武最壞結果係有案底，所以我打咗哩個標題。

開心就好

真係要諗下成本效益先去做
我唔想見到咁多人被拉

以不被補為大前提
地下野我就唔識喇

以不被捕為大前題的話，今日金鐘一定係高危，要去的話，真係乜都唔好拎

屋企張床要人

和理非冇問題

你講得啱呀
我係鍵盤戰士
因為我衡量過自己係排骨毒撚
出去一定會成為負累
所以我好清楚自己嘅角色定位係咩
我唔敢話我完全堅守鍵線
但起碼我喺連登見到啲類似扮手足 行為勒索嘅post
我會出下聲
而家都唔出聲以後都唔洗出聲
醉卧鍵線君莫笑 古來征戰幾人回

唔好衝動

第一個Block 你先阿死仆街

Agger

屌，鍵盤戰士根本唔係手足，邊個扮，心知肚明

再留都冇意思 轉場

我都一早block 咗呢件柒頭

你唔係五毛你真係好撚on9
人哋樓主講勇武唔係問題但唔好浪漫主義你就叫人咁係咪和理非愛與和平就可以推翻政權
樓主叫人要有獨立思考衡量理益風險
你講一堆說話叫人你就話唔好衡量啦 咁樣會令好勇武唔出
唔好諗咁多啦衝上去啦
屌你係衝一早衝都叫可以用血喚醒大家引起國際關注
睇吓個政府係咪真係咁冷血
依加熱度冇咗係咪整係為咗炒熱個場咁就送頭
你叫人衝唔係問題啊 屌你都要值先得㗎
明就明啦

知你唔明 唔係打比你睇
幫你打埋回覆：咁係咪咩都唔做？

仲要火魔無想像中咁強大
好多時要近少少先中目標
爆開啲火又唔係咁大
車同狗都燒唔著
係得理大嗰次燒得著

所以手足衡量完先做野啦

建制派已經係晒會議廳

明白明白 清楚清楚

我出去不嬲會諗最話結果

huà 話
huài 壞

你這個屌毛真的連累我工資沒了
你他媽的知道我在這個論壇潛伏多久了嗎

案底令你人生更精彩

合法地進行極不合作運動
唔合法既野我就唔識喇

你咁鍾意睇我啲post
你睇返我海旁偶遇獨角仙個post張前臂相
你就知我係排骨毒撚喇
唔好咁啦 鍵盤戰士都係手足嚟架
侵埋我玩啦

叻

人哋樓主講勇武唔係問題
手足勿衝動，案底留一世

卜口人戈心
卜口竹十口

推

（突發）5.27《和你唱國歌》

認同 唔好戀戰
中共已經明買明賣
最緊要係國際線

Tui

口廿大，人弓火 日弓一廿 心 卜火戈山 女弓木。

Waai6
Waa6

手足要全身而退呀

d 行動文宣都唔知邊個出

女弓木 口一女竹
土卜田女
卜口竹十口

山山 口大一 十木？金弓大手 竹水月廿 口十戈十 十一？卜廿竹山 口一竹口 女口 人一弓口？

樓主講得啱，叫人衝打火魔既可能歎緊早餐既鍵盤戰士嚟，做之前真係要念吓承擔到後果先

我笑撚左，佢地好似覺得自己好好心咁

勇武撚唔知後果咩，成日覺得勇武係傻撚咁

有冇諗過現實係勇武做q 晒所有野？

左膠野又係勇武做，和你sing 又係勇武做，前線野又係勇武做

然後呢班友就係到講埋啲同政府一撚樣口風既野

最後un un 腳乜都唔做真係做野抗爭既人一定唔會出呢啲誤導post

如果樓主你係真心膠，我教你下次點出post
1. 你講呢啲野cctvb 都講十萬次 你以為自己思想好前衛？你係要幫就諗下點減低被捕之後既刑罰
2. 唔該你尊重勇武，講撚勇武好似傻鳩咁，係人都嬲
3. 你係有心就比具體建議，例如唔衝擊動，咁做乜撚柒野好啊？？？

最後，我知我語氣好撚重，但如果樓主你聽唔入耳，我都唔care，講真都一年，你仲呢啲思想，好撚嬲。

cāng jié yuè pīn shuāng yòng
fàng xīn míng yǎn rén huì míng

上午六時許，黑警在深水埗拘捕兩名分別15歲及18歲的少年，在他們身上首獲多個汽油彈、眼罩及頭盔

唔單止多謝手足 要多謝埋寶仙寺

政府廣告都開post

案底咪案底，我地爛命一條

諗清楚就好

哩啲先係五毛

18區開花啦，趁全部防暴係金鐘。佢要開得成會去邊都開到通過到。過到嘅機會係100%，你以為佢仲會好似612同71咁比你玩？

要返工呀，唔夠人
放工開佢老母

上年我特登開acct 入黎就係為左呢
樣

可能跟本無出現過在香港

今日有冇考慮轉返個腎因為黎明行動而冇咗個腎斤嘅熊仔餅手足？
手尼喎？

咩事呀你
楊岳橋都話有案底令人生更精彩啦
根本大把人想入去玩玩 然後同懲教練過

如果話出嚟之前各自應該衡量返自己嘅能力
同之後可能需要承擔嘅後果會唔會好啲？
唔洗多謝

和你stick 啦!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

同意。上twitter做鍵盤戰士同換美金轉走強積金，冇風險但效果仲大過火魔。